寵寵寵寵寵...寵寵

OPPA

殺拿嘿

呢呢

卡之嘛!

蓋狗都韓畜...

惡dot茄

我崇拜韓國文化

迷韓真係都系智障

你就智障

我覺得韓星kpop星打歌迷係好應份同正常

唉，鬼叫我好鍾意 SHINee。我向來做 護主狗，畀多個理由你地日後拿來取笑用啦 憑我鍾意韓團僅大半年的理解（可能有錯）： 韓國人輩份分得好重，大打細天經地義，細唔可以還手還口，否則係大不敬 雖然唔係每個韓國人都會大打細，但韓國人習慣左呢套

我之前鍾意其他韓團都留意到有成員初出道,恃自己係兄長睇唔順眼打後輩，呢種情況好普遍，年紀細要硬食 SHINee 應該係 2008年初出道，當時佢地才 15、16歲，係行業中最細個，對所有人都要必恭必敬 因為個保安係 兄長（比佢地年長），佢地唔敢違抗兄長，所以佢地唔會攔或幫口 韓國人只有相同出生年份才可稱為「朋友」，年份相差一年已經係前後輩，後輩必須對前輩用敬語模式 必須獲前輩認同大家係「朋友」、免除敬語，才可用平輩模式

何況佢地身邊全部都係anti
打幾下有咩所謂
唔知人地文化就亂咁講

呀呢丫哈些yo

寵寵寵

雞雞雞雞雞...雞雞

話自己

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ